<resources>
    <string name="app_name">Fishing</string>
    <string name="description_1">Здесь расположены сразу несколько озер, в которых обитают весьма аппетитные и нередко упитанные окуни. А еще в этих краях можно поймать налима, угря или судака. Если соберетесь там порыбачить – держите курс на такие озера, как Белое, Мядель, Волчино и Большие Швакты. За небольшую плату Вы сможете насладиться как традиционной, так и подводной рыбалкой. автором сценария, режиссёром, композитором и монтажёром которого является Джон Карпентер. Фильм рассказывает о нападении неуправляемой уличной банды на закрывающийся полицейский участок в Лос-Анджелесе и о его обороне. Карпентер сделал фильм по предложению продюсера Дж. Стейна Каплана, который выделил ему 100 тысяч долларов на создание низкобюджетного эксплуатационного фильма, предоставив полную творческую свободу. Окончательное название фильму дали дистрибьюторы на стадии постпроизводства.

Фильм вышел в прокат на американские экраны 3 ноября 1976 года. Первоначально он был неоднозначно встречен критикой и не добился кассового успеха в США. Однако после премьеры на Лондонском кинофестивале 1977 года наступило признание картины со стороны критики сначала в Великобритании, а затем и по всей Европе. В итоге фильм стал культовым и завоевал множество поклонников, а американская критика пересмотрела отношение к нему, в итоге оценив как один из лучших боевиков 1970-х годов и один из наиболее удачных фильмов в карьере Карпентера.</string>
    <string name="description_2">Оно расположено в Могилевской области и широко известно не только в Беларуси, но и за ее пределами. Сюда приезжают попытать счастья в ловле сома. Но не сомом единым живет это водохранилище, здесь также водятся лещ, карась и карп, причем, хотим Вам сказать по секрету – водятся они в неограниченных количествах! автором сценария, режиссёром, композитором и монтажёром которого является Джон Карпентер. Фильм рассказывает о нападении неуправляемой уличной банды на закрывающийся полицейский участок в Лос-Анджелесе и о его обороне. Карпентер сделал фильм по предложению продюсера Дж. Стейна Каплана, который выделил ему 100 тысяч долларов на создание низкобюджетного эксплуатационного фильма, предоставив полную творческую свободу. Окончательное название фильму дали дистрибьюторы на стадии постпроизводства.

Фильм вышел в прокат на американские экраны 3 ноября 1976 года. Первоначально он был неоднозначно встречен критикой и не добился кассового успеха в США. Однако после премьеры на Лондонском кинофестивале 1977 года наступило признание картины со стороны критики сначала в Великобритании, а затем и по всей Европе. В итоге фильм стал культовым и завоевал множество поклонников, а американская критика пересмотрела отношение к нему, в итоге оценив как один из лучших боевиков 1970-х годов и один из наиболее удачных фильмов в карьере Карпентера.</string>
    <string name="description_3">На третьем месте – знаменитые Браславские озера. Всего система насчитывает более 60 озер, по которым можно легко передвигаться на лодке. На Браславах обитают плотва и красноперка, встречаются периодически окуни и щуки.автором сценария, режиссёром, композитором и монтажёром которого является Джон Карпентер. Фильм рассказывает о нападении неуправляемой уличной банды на закрывающийся полицейский участок в Лос-Анджелесе и о его обороне. Карпентер сделал фильм по предложению продюсера Дж. Стейна Каплана, который выделил ему 100 тысяч долларов на создание низкобюджетного эксплуатационного фильма, предоставив полную творческую свободу. Окончательное название фильму дали дистрибьюторы на стадии постпроизводства.

Фильм вышел в прокат на американские экраны 3 ноября 1976 года. Первоначально он был неоднозначно встречен критикой и не добился кассового успеха в США. Однако после премьеры на Лондонском кинофестивале 1977 года наступило признание картины со стороны критики сначала в Великобритании, а затем и по всей Европе. В итоге фильм стал культовым и завоевал множество поклонников, а американская критика пересмотрела отношение к нему, в итоге оценив как один из лучших боевиков 1970-х годов и один из наиболее удачных фильмов в карьере Карпентера.</string>
    <string name="description_4">Четвертое место отдано реке Неман, которая славится многообразием своей фауны. Здесь вольно плавает настоящая экзотика – голавль, усач, сазан. Идеальное место для рыболовов-гурманов!</string>
    <string name="description_5">еще одна река, отмеченная особой любовью заядлых рыбаков. На этой реке есть водохранилище, которое стало домом для тысяч рыб, приплывающих к нам из Балтийского моря по зову природы – для продолжения рода. Здесь насчитывается не менее 63 видов рыб. Заслуженным фаворитом считается, конечно же, судак.автором сценария, режиссёром, композитором и монтажёром которого является Джон Карпентер. Фильм рассказывает о нападении неуправляемой уличной банды на закрывающийся полицейский участок в Лос-Анджелесе и о его обороне. Карпентер сделал фильм по предложению продюсера Дж. Стейна Каплана, который выделил ему 100 тысяч долларов на создание низкобюджетного эксплуатационного фильма, предоставив полную творческую свободу. Окончательное название фильму дали дистрибьюторы на стадии постпроизводства.

Фильм вышел в прокат на американские экраны 3 ноября 1976 года. Первоначально он был неоднозначно встречен критикой и не добился кассового успеха в США. Однако после премьеры на Лондонском кинофестивале 1977 года наступило признание картины со стороны критики сначала в Великобритании, а затем и по всей Европе. В итоге фильм стал культовым и завоевал множество поклонников, а американская критика пересмотрела отношение к нему, в итоге оценив как один из лучших боевиков 1970-х годов и один из наиболее удачных фильмов в карьере Карпентера.</string>
    <string name="hoursCount">Введите количество часов аренды :</string>
    <string name="add_house">добавить беседку?</string>
    <string name="addEqipment">добавить снастья?</string>
    <string name="these_terms_of_service_terms_terms_of_service_govern_your_use_of_our_website_located_at_nfishing_com_together_or_individually_service_operated_by_ntd_corp_our_privacy_policy_also_governs_your_use_of_our_service_and_explains_how_we_collect_safeguard_and_disclose_information_that_results_from_your_use_of_our_web_pages_your_agreement_with_us_includes_these_terms_and_our_privacy_policy_agreements_you_acknowledge_that_you_have_read_and_understood_agreements_and_agree_to_be_bound_of_them_if_you_do_not_agree_with_or_cannot_comply_with_agreements_then_you_may_not_use_the_service_but_please_let_us_know_by_emailing_at_support_ntd_corp_com_so_we_can_try_to_find_a_solution_these_terms_apply_to_all_visitors_users_and_others_">These Terms of Service (“Terms”, “Terms of Service”) govern your use of our website located at Nfishing.com (together or individually “Service”) operated by NTD corp.</string>
</resources>
